袁弓夷為年輕人啟程往華盛頓

去美國見政客商討大計

袁爸爸

喊曬口

手足我地都希望你可以重獲新生
去美國都好

袁baba

🙏🏻 many thanks

感謝袁叔叔

我懷疑佢有冇咁大既POWER同美帝講數
除非佢背後有勢力支持
甚至唔排除支共裡面個班走資賺錢派
按邏輯黎講支共應該有一堆人係睇錢份上
絕唔會想跟大西北習種玩乜春野民族復興個套

去見孖生兄弟

佢屌李柱銘屌到好甘

唔要國安法要23條呢下綏靖，佢直接話係害撚死香港d後生仔

李柱銘成世人都只係識投降

仲有肥佬黎去美國叫唔好制裁

艾美國又武肺又示威,好危險喎

美國又武肺又示威,好危險喎

會唔會出唔到境?

respect

泛民仲係唔肯玩戴耀庭個協調承諾書，全撚部都係畏首畏尾

不愧東亞懦夫

我覺得佢係一把年紀冇嘢好驚，真係做得幾多得幾多

點解佢可以咁大搖大擺
好驚佢有事

佢講過
佢本身係冇乜Bargaining Power
但係以佢咁樣既地位同埋人氣，無論如何都有人見

佢而家出哂名
大搖大擺仲安全
低調分分鐘被自殺

袁爸

美國對支共既仇恨比香港人多100倍以上

巴打 始話當真？
細佬未去過美帝未見過世面

你想代李柱鉻坐監？

講到咁口響， 你做過啲乜？

無做過乜唔屌得佢？

呢幾廿年黎都冇搶左個大台然後嗌投降

泛民打手又係識得用呢招
話人冇作為 自己做好多嘢喎 好撚叻呀
先唔講呢幾十年一啲民主進程都冇
呢一年香港社會運動做嘅程度
多樣化 超越以前幾十倍
領導香港幾十年民主運動 搞到咁不堪入目
都仲好意思衝出嚟？？？

點解佢會幫後生仔女出番啖氣

連登契爺

頭先睇咗袁生，唔知話佢果斷定點，佢好肯定美國嘅威力，不過我自己認為其實台灣英國而家都有幫緊手，至於日本就睇安倍跪唔跪啦

袁爸爸次次講到手足都秒喊

泛民而家個功用就係用嚟生人霸死地，頂住保皇狗入唔到去，除此以外佢地唔出聲已經好好

所羅門呢

有佢老母咁硬頸
真係有料到

我冇話唔屌得， 咁我認為民主係大家自己去爭取， 唔明點解要擺人上檯， 叫人去幫你 /幫香港人爭取民主，
佢做唔做到野做得好唔好， 唔係由我地去鬧，
唔啱聽就咪理佢， 大家繼續自己方式去爭取，
既然冇大台， 你洗撚焦點佢講乜
個個擺哂佢喺頭條話投降定咩咩
幫佢做埋新聞， 幾時輪到佢話事，
講真00 後都識佢老鼠咩

why not both
仲要兩個都咁似樣

賣港狗賊李柱銘。

美藉啦佢應該

美國住左30年
耐過香港住
美藉人士吧

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

會唔會拉袁彌昌

咁自認要搞港獨一嚟就坐仲邊有得搞仲要對住你班死港豬， 到今時今日仲係係度講食咩黃店買咩黃店

利申 ： 非泛民打手 上年先識鄺仔大文豪嗰啲 咋 識佢地老鼠咩 打手

順手走埋啦，地球好危險
容大媽睇怕都係反骨㗎喇

呢排做咩咁勇猛

上咗飛機啦

條友係基本法起草委員來架

大律師排位仲係第一，係美國政壇仲係一個香港民主派系核心人民

不過佢要香港係under中共國，又明知中共國必須要係中共專政，咁都覺得一國兩制真係可以work,仲要年年出來講結束一黨專政

我只能夠講佢真心膠唔識政治，讓條路俾香港仔後生行啦

真。爸爸

同意。 李柱銘呢啲係Loser, 倒退派

袁伯伯喺段片入面講㗎

佢新抱會唔會督灰

忽然彈出,再加上全家左中右都有人,有d保留

唔講野會窒息死？

咁以前又比人買惡暗殺， 嗰時大班都比人斬開 各唔同年代都有唔同嘅玩法， 加上佢而定未審， 排緊期， 唔排除有人恐嚇， 唔排除新聞誇大， 咁佢/ 親人先安全嘅⋯

周圍都係病毒喎

我對泛民無偏見
不過自己話立23條真心想屌死佢
唔好講而家成個氣氛唔同曬
佢當03年個50萬人死架？

袁尼昌中間派

從國際政治黎講 台灣英國就算幫手比到咩壓力中國呀
其實佢講得完全冇錯,要打低中國,就係要美國
正如冷戰都只會係蘇聯對美國

李柱銘咁老
可能判緩刑算啦
朱牧佔中罪無佢咁老都緩刑
何況佢呢條罪都罰錢/社會服務令calibre

話立23 條仲敢話係民主派

呢個年紀嚟講袁爸爸思想好前衛
仲有練sir同李怡

講到你自己咁on居，就咪係到話人港豬前港豬口
袁生又唔係屌得唔岩，咁都要幫民主之父兜你都係港豬嚟za

淨係講民主，班老泛民根本就冇政治手腕，64都唔識發大黎搞，30年淨係識傾，然後妥協，最後退讓
退撚到香港依家咁
正一廢柴，軟弱無能，東亞懦夫

你有本事咪做佢個位囉 件案仲押後緊

好多單14 年嘅都好多得佢仗義幫手 咩以胸襲警嗰啲 我只能夠話要屌就屌對家， 針對一個泛民咁屌有咩意思， 對家最鍾意睇分化

但打定算盤，如果侵真係俾人拉咗落黎，要半年逼死中共真係好難

係佢自己走上台
你以為連登仔坐時光機夾隻老野上去同支那講數咩

唔通佢就係去見所羅門？

推，辛苦老人家

話自己立23條你接受到我接受唔到呀

邊個唔攬炒邊個就唔係企抗爭者一邊

咁佢好多屋企人嘅⋯
你見教主都講少咗好多野㗎（之前）

巴打想知，可唔可以講多d

香港人同支那不共戴天之仇來架喎
100倍以上
諗下都射

現任眾議院議長64之後去天安門悼念俾公安拉咗

現任美國總統第二順位繼任人，前民主黨黨鞭

Trump, 彭斯再落一個位就係佢

老老實實 有睇劉仲敬評價過呢班香港BABYBOOMER廢老基本上性質就係費拉菜人 係到90後00後先有民族覺醒做番個人
WAEKMAN>STRONGMAN既起點

跟唔上時代就留喺屋企養老啦

未聽過有商家佬會親中

好明顯冇不過盡下力

睇印度，南海，台灣開唔開波，一開波就好快
支那仲有大把天災人禍來緊

食屎啦你, 而家條撚屌想用立23條換唔立國安法, 唔屌得? 屌撚埋你條柒頭呀屌你老母

被共產黨逼害係佢呢條賣港賤嘅剩餘價值

Up

咁我話唔信都冇用架，人都去咗美國，咪求佢真係自己人囉

收皮啦，有屁就放，冇就死全家

你代你老母俾狗中岀

American student loan

下？

希望佢成功

唔係話唔信你 你放低一句野
又冇例子 又冇原因 講經咩？

嘩，我真係咩都唔識呀〜要跟巴打你學野求賜教

頂咁感動既時候彈呢張圖出來

下？
真係親中呀？真係愛黨呀？睇錢做人咋

永續選舉
dq咗就食得屎

次次講到年輕人和香港的前途，佢就眼濕濕，覺得佢幾可愛～
起碼佢啲眼淚真過777嗰啲先!

有意見咪講多啲囉
又唔係個個人都有留意開政商界

佢反共 有D大中華情感 幫香港人
希望佢分清楚先後次序 滅共要緊
共融係後話

佢真係好愛香港

順手再屌梁李柱銘肥佬黎啦

香港papa

每次投降輸一半，但係搞到好似另一半係佢地贏返黎咁，如果冇佢地就一半都冇。

下次再投降，就剩低四份一。。。

Push

乜撚嘢唔好理佢啊 依家李柱銘條柒頭頂撚住民主之父呢個名 佢講一句足以蓋過晒一萬個同路人嘅聲音
呢條撚樣帶領咗香港民主運動咁多年
搏奕手段差劣 三十年黎不斷妥協
騎劫抗爭者訴求 依家仲要話自行立廿三條啊！！！
呢啲拖後腿嘅老嘢出少句聲當幫忙啦
害撚死人啊

都算有啲錢同民主黨政客老豆 點都有資格同美國政黨黨員交流嘅

話人港豬 但自己就上年先識鄺俊宇同大文豪
咁你唔識就咪撚扮識啦 仆街含家產

老一背係咁，好難改

多謝

有野就快講
唔講死全家

如果班年輕人無料到，仲點幫佢地?
對美國人公平咩?
點解香港年輕人就要有特權?
全世界都要俾糖佢地食?

73歲 本身可以賣老
依加係youtube多多少少都有人睇 提升左 bargaining power
其實我地要多D share佢既野
令佢有D民意基礎支持

小心武肺

李柱銘 降派

袁爸爸 戰派

拉埋佢老婆

佢真係可能坐監，係咪坐就有光環講咩都啱？佢做既嘢對唔對得住一班義士？

00後唔識就代表唔重要呀？您知唔知有幾多黃絲盲毛受佢影響

推

冇power
但人脈同info好值錢

袁爸爸阿媽比共產黨改左廿年
商家都係投機
呢生人終於有機會幫手做低共產黨
仲唔把握時機
就算佢有私心同一敵人都係共產黨
認清目標
唔好比機會啲分化撚

笑人港豬但係自己上年先識班立法會議員

袁爸呢排跟得貼過所羅門
佢地係咪兩兄弟，咁似樣

好簡單，你覺得美國死十幾萬人以上可以當無事發生咩？ 而且都仲未完結

3.3億美國人當佢最終有1%人染病，死亡率10%，都死33萬人啦，而且死個啲可能係美國政府、權貴、軍人嘅親戚、朋友、家人、同事，邊會唔憎恨過香港人呀

點解港共咁解未咬佢

加油

袁爸話如果抗爭既年青人可以去美國讀書
將來會係香港領䄂

大家睇路，佢一話郭文貴料係堅就已經可以唔洗聽。
中華聯邦換湯不換藥，你整唔緊要，唔好再比拉香港入咩咩中華。

美國一早已經放風收香港人，佢而家做法似乎有 d 民賤聯成功爭取 feel

唔好拉香港人入聯邦就得

袁公

但係佢個仔

講真，支持得中華聯邦都應該唔怕中國分裂，應該唔會逼香港人加入，反而擔心下d大中華膠點睇好過，第時見到共產黨滅亡咗又係到9叫我係中國人

911 死咗二千幾人，之後用幾年使幾萬億打阿富汗伊拉克。
今次本土死十幾萬人，有個仲要係trump 既朋友，經濟仲要攪到停頓又要使幾萬億舒困，你話美國會唔會就咁算數當冇事發生？

唔好返， 實搭佢
留喺出面幫手發揮最大功用

佢大把人脈係美國啦，應該唔關支共事

條垃圾就算啦